瑞士行程懶人一問

依家plan緊6月去瑞士旅行
但暫時咩行程都未有
甚至機票都未買
有無巴絲打有行程推介呀？
大約4-5個人，全部都2x歲
10日左右
可以嘅話我想中間有一日用黎行山

zurich or geneva?

仲睇緊資料呀
因為未買機票所以2邊都可以呀
巴打覺得邊到好啲？

Geneva 好悶 一兩日已經玩完

6/14 - 6/23 會去瑞士留名

巴打你去邊呀？
有無得開心share下行程呀？

咁其他地方呢？有無邊到值得推薦？非去不可

Hi teemo

Captain teeming on duty

geneva入zurich走 or zurich出入都ok

geneva上少少一個城市叫lausanne.
幾值得去，montreux個城堡仲有湖上個支叉都可以打卡。仲有葡萄田

行山熱門嘅可以揀first.
去grinderwald住上少女峰/雪朗峰可以搵日去埋。

冷門唔想咁多人可以揀瑞士國家公園。
揀條中等長度嘅行，可以即日來回

想玩山上個個slide可以去kantersteg行

其他大路景點都係琉森呀。zermatt. titlus.

近zurich就rhine fall. Bern etc.
博物館好多 有swiss pass多數免費。

唔該巴打

其實網上都好多資料, 唔好咁懶自己google下啦
行山既你預多1, 2日就buffer預天氣唔好
geneva真係悶到嘔

諗住有一個draft先
之後再搵其他資料，然後先再改嘛

我都plan緊6月頭去10日

都係去d大路野
想去Zermatt,Grindelwald行下 睇下雪山
預幾多日好

我都諗住6月去瑞士

應該會起蘇黎世留兩三日，然後落意大利 6月25羅馬翻香港

咁求其google個遊記都有啦

資料唔怕多嘛

六月中去

可唔可以share下你個行程呀

建議自己上網睇下人地啲遊記做下功課我地再討論

樓主跟本就係申手黨

磚都唔拋一塊出黎

想問，想行山嘅話，大家建議六月尾去同九月中去？
兩個月份分別會睇到d乜？